(突發）習近平重申多邊主義 搞新冷戰及制裁將世界推向對抗

習近平重申多邊主義 搞新冷戰及制裁將世界推向對抗

國家主席習近平在世界經濟論壇達沃斯議程對話會發表特別講話。習近平重申，要推動多邊主義，國際上的事由各國商量去辦和掌握。要在凝聚共識基礎上改革和完善全球治理體系，發揮世界衛生組織作用，構建人類衛生健康共同體，推進世界貿易組織和國際金融貨幣體系改革。落實應對氣候變化巴黎協定。他強調，中國將繼續推進科技創新。加大科技投入，加強知識產權保護。他又表示，在國際上搞小圈子、新冷戰，排斥、威脅、恐嚇他人，動不動就搞脫鉤、斷供、制裁，人為造成相互隔離甚至隔絕，只能把世界推向分裂甚至對抗。

2021-01-25 21:21:33
屌緊香港封區

調轉嚟聽就得

甴近平外交思想：多鞭主義

就係同佢對抗